[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5206)

信念角大

slow

俾多粒

fast

9.5b 10 1 100

半大未

我

o

三格派103200

為即將來臨既半大而上水

呢球係射門黎

歐聯已出 聽朝見

半大倒數19分鐘

lm

追返球半和啦

2c未

有

買角細就爆角
買角大就30分鐘1角

除非依場同利華一樣，半場前刷３－４Ｃ
否則應該係咁先

係真唔係呀

西流
首爾
辛尼特
里昂
曼城

半場和呀屌快追

角大24

連c牙

角大

全場1c 完

火車頭踢乜春

平時啲角球往績下下十幾角 我屌你老母我一買就輸

重心
祖云 晉
皇馬 晉
穩陣

祖 意甲一哥 又有球皇c7 穩
皇馬盃 緊係皇馬晉 ，鏝？決賽都未入過 穩

盃賽決賽呀ching

一定中

猜你老母咩猜 輸緊就刷啦仆街THOMAS

今日冇水？

場波妹到

角呢屌你老母

唔通角大隻船真係OVERLOAD左

半1全10ok？

9.5S

角球想半1全10？

都要角球㗎

搞笑 又大船陸沉

仆你個街大波都冇？

2.5b

角大死幾多人

現場氣氛同場波好似兩個世界..

全13

連登角大沉船了

唉 半大

想贏 跟我

路夫蘭派下膠先啦

場波悶撚到

西流
首爾
辛尼特

一角一入球 係咪on9

場波悶到痴線

1:1未

什麼火車頭？ 廢撚到閪咁

Me

我想派黑單啊 俾我3格ok？

試下半3/4俾啲希望啊

睇左陣 買左角大既我都死左心了
火車頭唔落底 辛尼特又入左球 應該半1-2左右

輸緊一球係到三角短傳 屌你地老母真係俾火車頭撞

唔刷c 點入波

冰到完場

辛狗打8個後防

角大已針

角球大陣亡黨 上水未

咁撚勁

OK 跟

原來角球係咁奢侈ge野黎

這是正式錄用的球員嗎

撻q撻到

見到你地9.5b 都知無好野 9.5s真係唔怕gel定先🤟🏻

啲俄仔咁鐘意控一控停個波先推

角細點輸

上左 估唔到落後都打邊爐

辛狗打8後防 連搶逼都唔做

西流
首爾
辛尼特
太貪心買咗辛-1出事

火車頭廢到仆街

鳩猜到咁上下 一係鳩斬 一係鳩射

算啦

辛尼特快手入多幾球

咁都冇半大

等死

半場1角頂住

半大倒數10分鐘

快啲1:1啦

你個名

原來之前有案例..半3全4 1-0ft

角大取消關注

快撚啲啦 456大家開心

屌你個半大

宜家半1全1

2

以後長追廢火頭對家

222222
２２２２２２２２２２２

火車頭和未

火車頭6射2中？屌你平衡時空

解凍就瘋狂刷啦

2c

喂阿哥 當自己邊個咁樣WOR利

3３３３３３３３３３３３

3333333

中到啪啪聲

買個角米要乞米咁乞 真陰公

爽手刷多幾c,求下你

半大慘死

Ccccccccccc

追和爆角啦

快1：1

3c 叫得好辛苦 好想放棄

屌你，得一角？

今日未貼 旺一旺佢

一早要落底啦 on99咁

火車頭埋門學界都不如

我覺得有D假波FEEL
100蚊買反CUP先

Lm

半大

咁早入波以為半大機會大啦

晒左中間半個鐘

報警先

角大己復活

落底都冇用 d埋門笑到仆街

踢到37分鐘 白衫終於第一次落底

半主gel

半場5c先啦

屌咁都冇半大

me

Payme師我喺學校都成日咁做

OK 半大收皮

大波呢

大波又等死

有睇直播就知唔會入

半1全1

角啊

半大倒數5分鐘

有角就不如入多粒啦1哥

比多7角啦屌你

10c未

辛尼特憤怒了

角呢屌

唔係秒goal都冇半大

半和未

辛狗任火車頭禁屌都唔入

FEEL到1球到尾

半大集氣

大波24

半大倒數3分鐘 一個杯麵剛剛好

刷下角先

同上面個劇本一樣 半3全4了

會唔會絕殺半和

444444444444444444

火車頭識唔識踢波 係禁區頂猜乜9 一下斬入去好過

4444

半大請不要消失希望 求一個補時絕殺

哈馬比劇本 半3全10

半和呀

落底 回傳 傳落底 再回傳

猜夠未，係禁區外猜咁耐咪又係傳中

Ka Wah Ku
4C

邊位CHING

咩話 半場1c’!?

白衫右邊條仆街想點

屌半大快啦

比多幾角啦

-6c

入未

死唔落底

咩話咁都回後

街場阿伯仲積極過佢

半場俾多角就perfect

444444

不如5c埋

起碼半8啦 半4點做嘢

係咁猜又無人突入直線 on99

留意左依個11號好耐 盲人黎

咁都有4c 重燃希望

辛尼特 完全想9猜等完場

4c -6-7
/

補時33秒

陰啲陰啲開晒3格角啦

火車頭會CUP
劇本100%

會唔會係呢個位射啊屌你老母

屌半大又針

屌你老母半客save

火車頭啲鋒廢撚到...

刷啦

連屍未

客先係垃圾

半大餵狗

大波針得

我諗要有角 一定要和先得

火車頭cup佢老母

d埋門唔知想點

比角啦

利華劇本？
半４全１０？

難

係咁猜

然後冇人郁

火車頭右邊廢撚到
傳又垃圾
又唔落底出波

反手撚收皮啦

火車頭射波唔中龍 好廢

開到10c我係時代廣場屙屎

收皮啦

你老母同你同路

有冇再改圖？

點解曼城會熱到咁。。
真係贏硬咩 皇馬喎！？

皇馬喎

皇馬喎！

小學畢業未？

無拉莫斯

入波王

轉+1未鍠

勁過拉姆斯少少

Lm幫手拍片

下半仲會唔會繼續刷角
半4全13得唔得

好有慈父FEEL

我都係

有時我會以為佢岀完中左就del

你反手

祖晉100% 靠C郎轉播收益都屌打黎明

買咗火車頭 自己都變埋火車頭

你同杜甫同路

3年前嘅C朗就得
而家tap in都唔識入

繼續刷角

唔怪得有信徒上黎傳教

唔係入唔入問題
我想跟佢水都唔得

心態幾好 睇中先轟

有無tg link

５５５５５５５５５５５５

5cccc

55555

比多5cccc

上啊

幾時換撚走個11號 我屌你老母人地推左邊佢中間入佢又唔撚俾 射波又盲人足球

你思想唔正確

勁共勁共 bibibi

我想要夠6隻

里昂同曼城邊場你重心？

火車個11死入中間仲乜鬼

差五隻呀屌人

肚餓
想落街買m記了

叫我？

有冇2手薯條留啲比我

話說薯條仲在唔在生

我會食晒

我要cccccc

你唔提起佢都唔記得左

跟我發財

-8c

唉屌
琴晚已經買咗祖雲達斯
而家想驗腦

前排入左黎 好似成功找數 慢慢還緊

熱氣爆燈

明明都刷得 諗唔明7-37分鐘發生咩事

點解要驗

-8c 點開呀

刷角啦

中

買涼茶

唔係真係開讓和嘛

戴巴拿

跑跑下自己甩碌

祖 意甲一哥 又有球皇c7 穩
皇馬盃 緊係皇馬晉 ，鏝？決賽都未入過 穩

無佢c 朗真係收皮，無人餵

宣家先5c 點刷到11c
/

佢剩係買角細
唔係輸到仆街咩

我買咗12.5b

冇戴巴拿？All in Leon!

唔知了 上兩星期佢話慢慢還緊

戴巴拿唔出？

幫叫點睇

火車頭個7號走啦

廢撚到 冇速度冇射術獨食狗

傷咗

傷

出個成個猴活咁撚高既黑撚唔撚落底斬 係到自己扭

好啊 中左派10蚊比你

買左9.5s 點部署

等

你會中

睇緊人玩FALL GUY咁啱佢用緊個人係薯條人仔

6666666666666666666

等乜

666666

成隊嘅靈魂根本唔係c朗係dybala

仲係5c

買左曼城盤係咪要驗腦

-4c

冇佢=psg冇麥巴比

刷啊 連詩雅

大注轟左祖...
屌喇星 大巴拿唔出...
呀！！！都話撚左睇左陣先
都估撚到無咁易派錢

幫叫

-7c

同路

大波

場波都未開就要驗腦

我唔敢買

曼城冇阿古路就
快樂足球史特寧+耶穌+馬列斯
買10蚊曼城win支持當睇波

牙朗一個夠做啦

角細頂住

罰球變角啦

咁樣都夾硬抽 屌你痴根

唔得喇..睇過幾場無大巴既祖
C朗再有鬥心都唔夠過幾個

我琴晚已經買
怕佢轉盤
醒唔起冇戴巴拿+delight

角球雨

我9.5b 10.5b都覺得絕絕

想針未

下下禁區外鳩射

支持

幫你叫
我都買咗角大

屌喇星！求退錢

火車頭反CUP得唔得

信念希望夠強

比多4c啦

冰封俠please

我都想退錢

叫10c都要叫成場

gchi

刷多4角 cup咩都得

屌..-1.5k..

冰住啊

火車頭唔入唔緊要 展露少少競爭意慾 刷多啲角

7777777

你識佢咩

火車頭快追和 和左辛尼特就應該會刷

-3屌

西流
首爾
辛尼特肯入多粒未屌你
里昂
曼城

曼城vs皇馬
角細有睇頭

12碼定計C好 買左大波加角大

好手足

7c

刷爆佢，一齊贏！

火車頭唔入唔緊要 展露少少競爭意慾 刷多4隻

-6

C好

大波已死

要追番琴日買祖雲達斯啲錢
當輸咗了

cccccc

有冇炸角

話左幫叫

火車頭入波我比火車撞

食咗c？

麻煩20c完場唔該
你理得你20-啊

大黑撚第一球爭頂就傷左

祖記今場 大巴出到 10 1 100

無 開左

食咗屎

買好大？

禁3位變4位

佢唔用肺炎攻擊 其實一般料

確保正花人生安全我同你頂住1-0完場

角球刷

無啦啦爆C 冰啦啱先邊個仆街反手gel 害人終害己

捷報個角數虧虧地

我了

屌

差3快啦

慘
搵命搏了

咩都唔好理 刷爆佢

WA 火車頭

比多3c

角大咁能2 買乜火車頭...

俾多6c啦屌

屌你啊

快刷

講笑
知你買咗客

幫你叫埋

火車頭入波

易閪咩 第一格都未到

叫到失聲

Ccccccc ccc俾多幾隻來

當冇咗

買幾場角球追數啦

比多4c我
/

大方啲俾多6c ok?

9.5s苦主

邊撚個話俄超角大易

benchow咁貪心？

幫你叫
見你琴日贏好多

3c係咪咁難呀

又得 比多10c你又點話
刷到先得

10蚊1c

9.5s未驚過 等收錢

唔買果陣就易

琴日啲戰績好唔滿意
同埋我負責出水 冇買到

今場52

9.5s頂住

係咪終於開波 忽然咁撚快

其實佢係幾靚

不過真係好港女格

好似今日澳假咁
兩個3連c

夠膽俾多4c

係咪終於禁制 忽然識跑

12碼

辛尼特呢隊死垃圾,俾人禁撚住黎屌完全無反抗能力

-3c

？

火車？

FALL GUY呀
D SKIN有個係成頭薯條

辛尼特 拍大巴

又報假 屌你老母

痴撚線 靚撚到

2:0

goalllllllllll

goalllllll

世界波

２：０！！！

你老母俾人排隊射12碼啊

辛尼特！

冇c了，角大24

2比0唔刷了

世界波啊屌

入咩波
刷角啦

刷多6c使死咩屌

俄超 我只服辛尼特

大波有冇奇蹟

入4球 可以嗎？

我以為你有ＡＤＤ佢ＦＤ，見到佢用薯條造型

楣底入 世界波 抵輸

無c了

9.5s唔係咁都爆下嘛

垃圾 和都冇

你老母上半場冰撚咗半個鐘

-1 頂住

入球單 9.5b 10.5b 中曬派 10蚊

辛尼特超班係俄超

又碌地

連c呀

火車頭d 簡單波唔俾 係要猜係要做 抵撚死

8888

細波 大角等針

火車頭埋門好D一早入撚左

又冇角

照殺

2:1

2.5bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb

goallll

真8？

我了

一陣去買涼茶
啱晒

哇大波

岩岩果球無輸咪好。。。。

NBA

大波cashed

角度報假

-2222222222222

888888888 -3
/

2-1

8c？

買左2.5B ONLY

停角啦仆街..............

下半場好睇咗

狗黎 又假希望

干地落場入波

8C

大波搞掂

開埋3.5b plz

差2c

2-1啦

正花返嚟先

真係8

角大黨ready

唔係8c咩

角大全大快

冰實8 c 完

2.5大

好撚驚開唔出

岩岩仲後悔緊冇買9.5b 原來揀岩左2.5b

2.5大收錢

入條柒咩你 輸撚埋啦

係8C

原來俄超都係70分鍾開波

諗太多

繼續刷啦

唉屌 早知真係買大波好撚辛苦

屌 同路又贏

呢場和波 12c

入多波吧，想收足全格

點解波探寫7C

和波未 其他冇都冇鳩所謂

-2c

屌你

屌你唔係真係讓和掛

係咪有人話盃賽唔出大波

神9啦屌求你 咪爆

特

火車頭可以刷角了

今次2-2 13c 大家happy ok？

想入谷

Ok

似

Ccccc

歐聯2點出

刷角入球 無假

俄假真係唔熟
所以先單注9.5但原來都咁難叫

-22222

上半場又唔nba

刷角有回報啊勁共 快啲刷啦

史莫洛夫幾時由切爾達返左黎
踢左半季都無

派我

9999999

屌你藍天射波

會反cup

不了

火車頭D射波想笑死人咩

4

?

我仲差一粒

9.5s plzzzzz

ft 2-2 13c 派我ok？

rrr

ok

火車頭快撚啲輸

會有

刷埋去啦屌

2.5B都唔屌一注

西流
首爾
辛尼特入多粒啦大家開心
里昂
曼城

9條柒咩9
睇清楚啲先啦

比埋啲假希望

-2c 快

-11111111111

99999

幫你集氣叫下

9C

報假死全家

差一 唔該😭

9999

真係9

依家真9？

你都加油

連環角啊

冰住9

宜家就9啦 on99
/

依家真9

未來人

呢次真係9

ft 2-2 13c 一齊happy

角大gel 得

俾多幾ccccccc,齊贏

9c

追和呀

咁都死全家 準備11c

2到

忽然好睇左咁多 痴撚線

角大入球大一齊收錢啦

-1c

又爆角

-1啦！

睇波啦屌你老母

信馬會世界級中位數

差1加油

開9.5送錢

1c 客入多球

13c唔該

Gogogo

上半22條友訓撚著哂

成日delay

西巴都反手

快手10埋提早收工

-4角

大波大角咁開心？

快快11c

下一隊角球 辛尼特

力造半細

俾多隻啦屌

YouTube睇冇WO
一有角我就報左

係火車啊

係角大就唔好扮冰啦
Anyway反手gel死全家

ft 2-2 13c 打和大家開心super

你唔係避左咩

我依為要搵link 依家睇

ccccccc

-4

拎錯澳假劇本

角呢角呢角呢

開到一陣落去買m記
加大

依個11幾時中武肺 屌你老母痴撚線

一人兩c唔過份啦

唔好神9好嗎

-1

比多1c

比多c得唔得呀

Ccccccccccccccccccc

1010101010

得

冰封俠出黎未

全世界都叫緊1c呀俄假dllm

大波開左 開埋角大比手足

比多兩角收兩格先

cccccccccccc

立刻比多c

比墨假韓假炸撚到渣都冇 大發慈悲冰住9c比我止下血先

和波
神9
就咁話
劇本傾好

10 10 10 10

多4c

ft 2-2 13c pls

快爆角

咪撚神9

落底刷角啦 唔刷角點入波

神9連登仔打到你變火車頭

無買
食花生

次次買角大都要叫足全場

10角
出未啊

叫破喉嚨都冇用

乞到錢未 起機撚

叫到喉嚨痛啦

條撚屌想點

出啊出啊

快！！！！

歐聯買咩

快啦 叫到好攰

神9完我即刻啪左自己

C呀屌

十分鐘 無一c點好

曼城vs皇馬有陣容了

10未啊屌你

呢幾日我場場針神中位 我都未撚打人 我打飛機添

屌你停c間

屌你辛尼特洗唔洗扭撚埋龍門先射呀 屌你老母

火車頭條友咪撚鳩扭啦 3次啦 次次都扭失 左邊又唔俾

俾多兩屍啦屌

洛夫雲黎到 都要玩一玩膠

叫1c都叫到就失控

連屍呀要

刷角刷角刷角

火車頭係咪想俾人打到變火車頭

一格都唔撚比 屌你老母

1c都要叫 屌你俄假

屌你，咁撚耐都冇1c

有了

甩左冇人追....已經知咩事

唔怪得搵個肥仔球證 吹雞肺活量要大d

2:2未

比多2個

10就應該有
13就跳得樓

咪咁狗卡9啦

1c都要叫到完場

1c叫撚得氣咳

傳俾龍

差啲2-2

11都好啊13應該死了

唉算 已放棄

屌你辛尼特開個讓-1嚟啦

-1c come on!!!!!!!!!!!

輸緊都要妹

我要兩屍呀屌

唔該 連c

ccc

等我打個電話叫班仆街比多1c我

差啲2:2

cccccccccc

1c都冇

ccccccccc

神9

放棄
望就望蛆唔閪

Cccc

10 10 10

cccccccc

10!!!!!!

神１０

閪硬

10C了

10

10c 屌你老母收蚊

10！！！！！
-1！！！！

比多1

好波

不敗了快啲嚟多個

-1c 求集氣

叫撚到氣咳

10CCCC

屌你老母 神10
角細？

10了

9.5B + 2.5B

好彩 訓得

11cc

10CCC GOALLLLL

１１

11

11c

波台齊羊！

角球10 唔該哂

俾多兩隻

收錢 訓先

10gel!幫手繼續嗌ccccccccc

咩話 岩岩d反手狗靜晒

撚足全場

角大又贏 痴線

靚頂10.5b gel

唉 叫到氣咳

11了

9.5b 2.5b

中唔知狗會幾時開下一隊角球玩

感動

10.5goooooooooooooooooal

Done

全波po贏錢 大奇蹟日

繼續比多兩角

次次嗌角都嗌全場 好攰

大波大角 全po大勝

角大真係好易

角細傻閪反手狗呢

門巴

霎時感動
+280

波大角大

9.5b角大手足全面進場

又角大又波大

幫角大手足比c

幫手叫埋13 收足錢了

-33333333333333俾埋手足

幫手足叫下

俾多3隻益手足

又中

今晚可以推落皇馬角大

角手條反手狗呢

ccccccc
繼續幫叫

幫手足叫下！一陣抽埋！

轉運單

差2角收3格

雖然無買 但支持3格角大巴 角大黨永遠不敗

12

我了
買涼茶

以為真係12

買咗9.5後悔我唔係買10.5

幫正花叫埋2-2
13c

13埋就開開心心

ccccc

我了 賓周

半4全13

留左先有份抽10蚊咋

出了

千祈唔好咁諗嘢唔係好易輸死你

10.5b角大手足都可以全面進場

又執幾K

9.5b 10.5b 手足幫埋叫啦

快2連c

開到10.5我都覺得好幸福

以後浄係買角大

我一早留咗
我要買涼茶
我了我了

sana 巴有冇中！

比數未1:2

無得咁講 到開神10出黎個就瀨屎

賓周仔全中

一瞓覺就爆角 我都係瞓先

開到9.5我都覺得好幸福

冇問題

角細比狗屌
反手狗上水未

比多ddddd

角大黨勝利日

3:1未

補時必定有角

中！

川巴有留意我

推落蝗了

以後我買角大你可唔可以去瞓覺

補四分

火車會唔會絕殺追和

史莫路夫廢到哭

30分鐘得一角唸住玩完

比多兩角先完啦

咪係

真

好撚開心

條撚樣MK死gel爛gel死角細

咁中法 就黎要開爐

所以都係瞓先
爆埋13c

火車頭D人點解跑得咁慢

會唔會追和呢屌

我係之前中過神10所以唔敢買第二格

開到記錄都冇咁驚，驚佢哋兩隊玩野妹到十二碼

真係奇蹟日

不會

角大手足 叫左咁耐都口渴了 飲下反手狗d血

買半大全大
乜都無
屌

冇份飲

30分鐘1c以為豬硬

3:1 10 1

半4c真係要感恩

有冇歐冠陣

13c 10 1 100

單刀唔射 笑撚死

仲有冇人跟?

等多5分鐘

曼城又搵廢奴打中堅

10號仔唔幫你

快 等你 我都係跟你買

完了

2:1 11c

臨尾連環角救左全波po

賓周全勝

大波都贏得好驚險 兩隊唔知想點

屌3.5b針

同路針

睇埋個陣再決定

開左全大啦

唔係第二粒-6入咗真係好難講開唔開到大，藍衫完全唔撚去

兩場9.5

角大大波中到啪啪聲

賭仔救星注
乜9都大

有機會，大家有邊都要攻，係驚祖雲達斯玩嘢

我地係
無撚得輸既組合

俄超

係 睇完半場諗住輸

冇阿古路嘅曼城
不了

高華錫心水爐

$50000本 8月目標$100000

20200807
西部聯 0 @ 1.92 $10000 +$9200
西部聯 0 @ 1.90 $5000 +$4500
FC首爾+0.25 @ 1.91 $10000 +$9100
辛尼特9.5b @ 1.88 $7800 +$6864
辛尼特 9.5b @ 1.83 $5000 +$4150

暫結: +$33814

真 見到耶穌踢正前 想死

有斜恩無大波娜?

.

睇唔透煙蛇...

1001

瞓醒睇波

希望

三點前派唔派俄

有傷在身

1001！

買左夏神第一件事

搶